【四月叫春】阿仙奴16-17球迷吹水區 CV

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

1左=,=

on9 topic

0 左

Help u call spring

=.=

(騷扑得user - 大濕）
條撚屌

洗吾洗重開topic=.=

6日子做旅遊都有老婆啦

負皮得啦 唔洗咁煩

禾茅所謂你地有茅建議

幾有錢

5毛

怕乜撚 波又咪唔睇 3：30 不了

Ok

5條毛型牙

西波 是但啦

又有錢途

女人

我醒起最近比個女巴打問我
"做乜女人左貢多，以前你串串貢嫁wo"
珍系要似返個男人先

個老婆咪又係多毛唔比你屌要自己打飛機

六日子幾時再撚新會然

但6日子成日比我地撚

去cc 台比噴精撚

外國大把女咁著

知你係澳洲喇
食肥婆鬼妹啦你

我都係咁著

冇上一排就變咗叫春po

pmed

( Show Blocked User - P_Dybala )

去學術台睇下

找數未?

我果度唔係真係咁多肥婆
有D鬼妹真係好高汁

我隔離企左幾條高汁鬼妹tim

又潛水了

又撚狗

二月拖到四月

垃圾post

55

希鼻一齊叫春啦

有矛CHING KING BALL牙

三跑

靜啦
真係要傾一傾波了

雲加肯走未呀

有咩誤會咪大家傾好佢

係…明明大家都係11個男人
用腳踢波

咁又大敗2:10

施丹贏安76 安76贏雲加 雲加贏施丹

施丹=蜀
安76=魏
雲加=吳

加加可否不要老

留名睇 雲加富6拎足總盃

像我這一種女人～
學不懂怎快樂…

無限光環

行雲千片 悠悠是青天

靜哂

成班垃圾唔講女就唔出聲

我共你可以 渡過幾個十年？

你囉

吊你 碌book 都壞埋今個禮拜冇得睇波

許文彪 張自力

域蛇唔使籌旗救鄭屎

西波唔好睇啦

me king ball ar

3跑

兩部win 10 死係藍mon 到

終於吾king女

完全搭唔到嘴

Hi bei jo

去學術台傾下計

我希望你收返你既言論

偽毒落地獄

路狗

你

我轟個topic

春你老母 屌你老母

夏你老豆 屌你老豆

短鳩做乜咒自己落地獄

係你地屈我係偽毒

下場垃圾比賽垃圾時間
會唔會冇人入場睇波

收嗲啦短

明明你先係偽毒 真人成個謝

不了

我謝你老味呀謝

咁靚仔 cow死女

ching ho ball

不如開係學術台點解你老婆咁多毛仲好啦

做乜係咁狙擊六日子

人其實唔可以活在過去
人地都唔記得你
努力踏前

[url][/url]
原來香港都幾多靚女

跟我過cc 台

岩呀，所以ｗｅｎｇｅｒ ｏｕｔ

幫六日子回埋

公就你嬴 字就我輸 邊個夠爺爺玩牙

大波妹
自己以前同ex咩都玩過
又要求自己而家溝既女冇同條仔玩過

The 2016/17 PFA Player of the Year shortlist:
Eden Hazard
N'Golo Kanté
Zlatan Ibrahimović
Romelu Lukaku
Harry Kane
Alexis Sanchez.

咁一定冇山狗份
是但督一個出黎都好過佢

六日子得閒就撚下新會然 蔣狗

Yes，你話冇搞過乜就有要求啫，依家你搞完人又要第時條女冇比人搞過，想我哋啲真毒點

Alexis Sanchez has been offered a whopping £300,000 per week to tempt him to extend his Arsenal deal [@JamesOlley]

300k
知道冇前4就要用錢留人了

吹大D 300K

好冇骨氣

Lukaku=垃圾

人系自私既
話時話你肯返學術台出文未

伊禾比直接代替奥燒

雲加會拎300k 續到山狗我即時跳樓死

辛落鳩代替山狗

想問下手足smartone家居寬頻質素如何

佢正仆街黎
仲要屈我係第個

山狗要球隊有爭勝心 非為錢

傷傷都冇學人拎300k

保蛇貴人事忙

雲加算死草拎300k 哈哈…

學?點學呀?

Hi bj

bj

就係所有野都玩過先覺得驚呀
接受唔到自己未來女友幫人口爆獨龍同玩後門
如果未來女友玩過好希望佢呃我算
同埋我係比佢飛。
雖然唔係初戀，果陣我仲以為大家讀完書搵工可以一直到結婚

炮仔

本身覺得唔值
但睇下英超薪金又覺得唔貴
賣咁啲豬頭骨都ｏｋ既

１９９９

迷雲變反雲心路歷程

連放4日

大戰冇波入300k
大戰有波入反而得140k
公平咩！？

別問我是誰 請與我9 up

迷雲反雲沒人能夠體會

去冰反牙

返工未

放左４個月了

放咁耐假抵你無女牙

…話左唔係佢

所以話等政府工真係會死

希祖

希鼻

鼻祖

有fd 做icac 前後等左兩年先請

做parttime人工又低

pro

又係啲垃圾外藉勞工壓榨本土精英
我地受夠啦！！！

跟住禾仔同奧燒一齊拎300k

ME貢大波波都係一個月20K =.=

OFFICIAL: AC Milan and Silvio Berlusconi have sold a 99.9% stake in the club to a Chinese consortium.

而家兩隊米蘭都係中國人持有

祖國很牛 強大了！

米蘭估值7.4億歐元
阿狗估值10億英鎊
阿狗都幾值錢

見到300k就知假到嘔

介紹俾大波妹

除咗大陸妹又多個

Too many人生然家

佢咪大陸妹

咁益大波妹

Sam‏ @samuelJayC

Reports: Arsenal are confident of signing Schalke left-back Kolasinac this summer. 23-year old Bosnian would be a free transfer. #afc

左閘

fifa買左 gibbs仲好用過佢

山狗300k
老野轉性

撚樣按狗

又話去祖雲....

破壞我廠和諧

豹叔生日快樂

同情唔是愛牙

LONG TIME NO SEE

將d 分俾依禾比，辛洛高，基比斯好過啦
山狗條友carry 唔到我廠入前四，side 錢 快d 去車

去馬啦

Alexis Sanchez has been directly involved in 44.4% of Arsenal's Premier League goals this season.

加爺爺人工好過啦

十卜豹叔

証明比佢擔大旗係無用

豹叔肯返來嗱

雲加死左未

如果山狗都300k 咁我反雲了

所有契仔全部重重有賞

300k真係over

禾仔加到300k
迷返雲ok?

Sam Lee‏ @Sammy_Goal
Guardiola asked about Alexis Sanchez: "Now's not the time to discuss that, we have a lot of business to do." Not a denial is it...

bye

根本唔係呢個問題
唔好乜都扯到禾仔到好冇
好低質

咁係咩問題

唔知以為你好高質

雲狗單天保至尊 30 league goals + captain + 保前四
仲要熱血帶起隊波
山狗

咪係，實力又高過佢，
熱血又熱血過佢，
25又25過佢，
憑咩拎咁多

講野咁好bias唔係低質係乜

Lukaku's contract latest

“He is doing really well. He’s a great finisher.

“NO (Lukaku didn’t tell him plans. He told me he won’t sign a new contract.

“Maybe I wait for the call from Drogba to tell me where he wants to go.”

講開我都miss 左兩個條仔幾好的女仔
一個打機識的幼教miss , 識左之後出第二次街，我同佢講我del 左隻game, 佢話我都係wor, 大家好似有共識咁
果陣佢身邊超多有錢仔勁自悲，跟住藍剔左佢，同miss 左4 定5 次call 冇再搵我 170cm

另一個澳門妹 好岩傾人品好 有錢
未知有冇feel 就夾硬溝左先
到後來冇feel 過澳門同佢分手

邊夠你咁公平公正

反山咪又係bias居多 講經咩

當年300k 比vanpussy 咪好囉

search完原來係evening standard
ok繼續

收嗲啦,講咩開呀,講緊波呀依家

James Olley ok 啦

對的人 時機不對

當年好多債

個問題係佢帶唔起隊波
唔穩定
大戰冇貨交，比人睇死晒

你話top到好似享利咁
我服，佢可以為隊波帶黎更多獎，亦都係關鍵時刻發揮到作用

但山狗市面上多好多替代品
而且有冇佢都係頭四
咁做乜要用天價留個咁既球員
最多咪推倒重建，反正今季無頭四就係要重建

仲有當年加人工比asscole 同flamoney 咪好，人工多左 但轉會費同冠軍連帶收入都cover 到啦
on99 wenger

當年無錢

講經咩，講山狗搬禾仔出黎做乜姐
想轉移視線定係乜姐

有鬥心既球員唔易搵
再講佢身邊都係廢柴教練廢柴球員
佢係智利國家隊咪有成功囉

不包括決賽

借錢都要比啦
馬後炮咁睇
你睇下買埋 d 朴主永 基奧特 佩雷斯 d 支出夠唔夠比vanpussy

我贊成 keep 山狗㗎 300k
打破啲濕鳩共産薪金架構係好事

原來下場又係星期一半夜閪波
d賽程點編嫁

= no need watch

同埋點解要佢1個人帶起隊波
足球係踢11個人嫁喎

但要賣同炒左 d 垃圾中價球員先

想知有咩代替品,今年佢暫時22球入波12球助攻

下季無歐聯踢,阿狗吸引力又低左
山狗係阿狗踢開,唔洗再買出面d球員搏佢地有山狗既表現
阿狗而家都冇咩議價能力
又唔想賣比英超球隊
留佢可能係最低風險既做法

屌阻鳩住哂
我要初戀呀

認真king ball la 清

總之就好多啦

用筆錢買新人又比球迷屌
仲有 剷草嘅風險

好想要女朋友

bas dost

前面起碼要買多兩個世界級球員配合佢
兩閘都要換,老野要走
唔係續黎都哂氣

中價又點定義先

基佬十萬已經算高，但英超黎計第十二人又差不多 最多反而係5-9萬個堆

特別係轉會市場更痴線的一年
不過山狗300k , 臭燒同一眾一線都會要求加人工
辛落糕 果班一線後備u22 都會加唔少（本身就太高）

藍斯

雲加 cut 人工 is ok

個班後生的確可以cut一堆 又貴又唔係特別標清

作為王牌就係係關鍵時刻發揮作用架喇
以前有RvP有享利有韋拉有gil
人地車仔有巴哥，利有蘇亞雷斯

唔通佢地唔係踢十一個咩🤷🏻‍♂️

真係有錢左邊已經唔係山狗係世三啦

贊仔,迪布治,辛諾高一定要走啦
夾埋十幾萬鎊週薪拎黎踢U23屈人地機

贊臣都不如

迪布治個處理手法又係好差 拖住佢又要科水，球會球員雙輸

有錢既獌都買到伊巴普巴喇🤷🏻‍♂️

頭兩個其實都肯定走撚硬

呢方面ok啦
k6卡蘇都係呢堆價位入面
wage bill係獌狗帶頭 車差10m到 利再差10m
阿鏝差唔多排4/5
熱同上面差成億咁濟
算合理架啦

山狗就係我地而家既王牌喇
Fit 果陣真係一個人個人能力製造入球
同rvp 比主要係爭 leadership

阿狗一年咪最多買一個一線球員
而家歐洲強隊唔放球員走,阿狗想執廚餘都唔得
而家又造唔到星
再買人都係買下d兩線,未成材既球員

Per Mertesacker £70,000 31 1( Year) 2017 Defender Germany

Carl Jenkinson £45,000 24 (2 Years) 2018 Defender England

Mathieu Debuchy £70,000 31 (3 Years) 2019 Defender France

Aaron Ramsey £110,000 25 (2 Years) 2018 Midfielder Wales

Jack Wilshere (Loaned-Out) £90,000 24 (2 Years) 2018 Midfielder England

Lucas Perez (New Signing) £70,000 27 (4 Years) 2020 Attacker Spain

美欺都唔係場場做到喇ching

愛華頓領隊朗奴高文剛公開宣稱，陣中當紅射手盧卡古將不會續約，意味他極有可能在今個球季後離隊，投效實力更強大的球會。

喂25場入27球牙

講真個句
我覺得前鋒黎講rvp起碼高山狗半班
冇多餘既拖波，做野清脆利落
但冇左雲狗太陽咪又照常升起🤷🏻‍♂️

軌 or 獌

買asensio, d. suarez, lucas hernandez, Marcos Llorente呢D返黎

ok呢堆收得皮

買黎頂AOC 打防中

軌又山狗又莫拉達又盧卡古
玩咩

好明顯山狗場場大賽都做唔到添
又鍾意後場玩波玩到輸

支持辛洛高打正選

贊仔又平又忠心留黎做後備fit哂

屌你係咪歧視英文呀

Rvp 係真世界級前鋒
不過易傷
佢呢個級數唔係有錢就買到

咁係要關鍵時刻做到牙

阿狗有撚大賽
今年聯賽都唔知幫阿狗執左幾多分喇

歧視you

打強隊仲唔算大賽咩

關鍵時刻淨係靠1個球員根本就係錯喇

PISH

打歐聯，對前六都唔係大賽啊
你咁講基佬季初都執左好多分喇
打前鋒入波有乜出奇，仲要對住中下游

雲佩斯走左有卡蘇拿黎頂住
山狗真係走左搵邊個頂

人地商業方面做得好喎
掉大舊錢出黎,d波衫,廣告都賺得返
阿狗掉大舊錢出黎就真係冇左
阿狗個底仲要冇曼聯咁厚

你講個堆藍斯我想講下

11萬都係個句，同英超比係唔貴，但你係阿狗個層級入面就肯定overpay 要留佢既，就一定要打破薪資結構同搵新教練tune好佢，唔係呢11萬好擇洗

阿狗仲要自給自足

個陣D對手同依家既對手差幾遠呀ching

所以當年我反對賣佢去曼狗 寧願雪佢一年，太屈辱

高安基大把錢 係唔用落球會到姐

唔係話淨係靠佢一個，而係佢無貨交啊
一打大賽唔係話隱形既
不過係死扭，斷波，輸控球比人打反擊

但而家盧卡斯,甘寶,CCC,張伯斯,迪布治,贊仔
呢堆唔會重用甚至唔用既都係呢個價位
有d借出去都唔係人地比晒人工

20分鐘帽子戲法

依啲皇牌球員就係要佢哋關鍵時候爆，好似巴塞打拜仁個場美欺咁，根本好多隊既皇牌都係可以係關鍵時候爆到。淨講阿狗以前亨利都爆到啦(非決賽)

佢淨係收顧問費

想睇佢係大賽證明自己

個陣球隊狀況矛計

得藍斯一個會用,太子外借,般茅比晒人工
其餘計埋都3xxk/week

用CCC同LUCAS正選啦

屌唔好鳩喇，呢幾年英超水平冇乜大變化啊，講到冇野講啊

起碼雲加會用藍斯,當然呢個價都係高
但其餘個d唔計太子,對上一次踢英超都唔知係幾時

老野買ace個價的確好抵，係玩呢堆配角個到出事

我深信換教練佢就踢得順

btw,有咁貴咩,係幾時續

OK,上游球隊無勁到,依家真係無野講了

你要講個時對手有歐聯冠軍車路士添啊
RvP作客入三粒啊

水平冇乜變
但係實力平均左好多
冇咩食硬既比賽

阿狗出個龜頭王

14年?

Chris Wheatley‏Verified account @ChrisWheatley_

Juventus won't sign Kolasinac after a club source tells @romeoagresti that he's agreed to join an unnamed PL club

你估你睇緊漫畫啊 係皇牌都可以爆到 仲要用山狗同美欺比
問題係你賣走山狗 根本買唔返相同質素 除左你買到美欺
一係要 一係唔要
你隊波冇錢冇野心冇成績 就要接受呢d野嫁喇

達哥BIO7

堆冗員都就完約清得啦
連perez都想走
係堆本土core有機會再升

收皮啦

好波

我冇話唔要，只係覺得佢冇啲人講得咁重要

...

總之唔係我地

佢話大把
咪等佢講幾個買到既又唔使300k既出黎囉

又係車路士

malen

又點樣比較實力平均呢
當年中游既雞湯，紐卡素都好勁
下游都有韋根，流浪呢d🤷🏻‍♂️

所以我話一定要破架構同時要教好佢

呢個架構底下佢呢個價接近要交到燒山級既貨，係嚴重overprice

又係D高大又慢,有神鋒都足夠了

竟然KING BALL

差不多，我印象係9-11萬咁上下，上網講11多我先用呢個數傾

但其實9萬都一樣係overprice

今季係得黑貓,米堡,侯城,雞湯差d
其餘都可以同強隊一戰

唔重要
你計下今季冇山狗而家排第幾先
p.s. 唔知

300k隨時簽到lkk🤷🏻‍♂️

我為DYBALA 暑假加盟阿狗做好準備

bio7嚇到瀨屎

打強隊好多時有冇佢真係分別唔大

乜你聯賽淨係打強隊

對中下游入波我洗鬼要山狗咩 迪科爾都得喇

仲有轉會費呢
佢對強隊都係冇咩表現
穩定性同山狗差唔多

慘在你隊波連對中下遊入到波既人都唔多呢

係架，咁同樣我會揀個後生d
反正其他野無分別

簽唔到普巴

女人達

孫承宗有冇數據
想聽下🤷🏻‍♂️

佢打弱隊係重要，但係打強隊冇用呢。聯賽啲強強對壘根本就好重要，想爭冠根本就要贏啲強強對壘

撚樣

龜頭王

同手套王齊名

矛睇

咪撚再笑鋼仔

撚樣按

龜王

咁撚勁就唔會比佢咩飛咩到前4都入唔到啦

要講英超隊水平有冇平均到
其實呢十年英超積分個分佈其實都一路下降緊

上年71分

達哥有排卡

雲加一成不變

笑死 上車冇車匙

我係咁2數下冇左山狗會冇幾多分 (計哂助攻入波)
第10以下定義為中下遊
主場對hull 2球山狗 冇左山狗 呢場冇2分
主場對般矛 2球山狗 1球禾仔 冇左山狗 又冇2分
主場對般尼 1球細梅 1球山狗 冇左山狗 冇2分
作客般予 1球山狗 1球基佬 1球主席 冇左山狗 呢場冇1分
作客西咸 3球山狗 1球奧燒(山狗a) 1球aoc 冇左山狗 呢場冇2分
作客屈褔特 卡so 1球 奧燒1球(山狗a) 1球山狗 冇山狗冇2分
冇11分 而家排緊第9左右
p.s. 當然基佬同禾仔都好重要 基佬執既分都不下於山狗

反正西甲依家個差距越黎越大
或者就係反映到點解呢幾年鋪鋪都係西甲又拎歐聯又聯賽

變左一場打十個😂🤷🏻‍♂️

屌 皇牌啊嘛
係咁上下喇

Messi Minutes‏ @MessiMinutes
One thing from that podcast: @alandavies1 says he has heard reliably that Steve Bould threw a bottle of water at Mesut Özil at Bayern away.

保特勇武

Of 46 players to score 75+ PL goals only five have scored a lower proportion against teams that started the day in top 6 than Romelu Lukaku.

Lukaku has scored 14 of his 81 goals against teams that started day in top six (17.3%). Scholes, Giggs, Rooney, Lampard and Berbatov lower.

盧卡古同高文講左唔會續約
19年完約

Suarez 12/13

不如試下冇左cg會冇左幾多分
冇人撲波 失左勁多分

19年去阿仙奴

唔知車會唔會買返
但係莫拉達又有可能去車

串過串王

換第2個龍基本撲識波
換第2隻翼未必入到山狗咁多波牙清
唔通用養和b啊 條撚樣入得3球咋

睇黎阿妓上上下下d人都特別鍾意睇隊波既核心比人放走 一陣又好似放走RVP果陣咁係到哭喪唔講以為300k你地有份出 學晒雲加d野係到幫手計抵唔抵

吹大左啦so狗

係咪無人記得果陣射手榜第2位係史獨

阿迷係咪要屌走哂啲核心 留班廢西契仔先滿足

只要有雲加就夠

本土萬歲

岩牙

講真 禾仔 Ox 個d係唔差
但係一定做唔到皇牌

Behind the scenes at the new Arsenal Academy

做阿狗青訓原來仲要好似返學咁上堂

iwobi

健身健心健生 雲c fu

佢都幾威
係Hale End有個位裱起佢d相
不過係U9升到上一隊係阿狗的確少有既

好似係基本野嚟

鬼知咩

According to @ed_aarons, Everton have made a contract offer to rumoured Arsenal target Sead Kolašinac. Available on a free this summer.

睇左兩晚歐聯 八強隊隊都高阿狗一班波
年年十六強好合理

想大約7-8月去英國旅遊 有機會就睇埋阿狗
今年酋長杯係咪confirm 8月5-6號踢
有冇人係red member/熟買飛既野

PS. 我係加分，而家借朋友AC一用

USA

Trump

biggest not nuke weapon in arsenals

巴塞直頭係寄宿學校

見到樓上 利用唔要山狗既入波同助攻 黎睇下會失多幾多分 黎展示山狗既重要性 真係笑死

當其他人唔識入波咩

如果唔係有料各大豪門會爭住簽咩
唔見豪門簽你講識入波嘅人

雖然個數據唔係100%準
其實我覺得錯唔曬
成隊波有邊個有山狗既能力？
黑b Giroud Ozil Ox d finishing 就算撚數啦
山狗數落下一個已經可能係禾仔

侵侵真係痴撚線
幾時到雜種

冇話山狗唔重要 但用呢種方法去證明 你唔覺有問題咩 要證明就從戰術上證明

唔係話山狗唔重要 但用呢種方法去講 擺明當其他球員係殘廢

今季對強隊入球數禾仔>山狗

skysports transfer deadline day guy 話阿仙奴出 250k a week 比山狗

禾仔最大問題係穩定性問題
今季表現係好左好多既

我禾問題係一狀態差真係完全隱形
佢而家踢法主要做最後果腳, 少咗跑狗式落底線
好需要中場狀態好比到波佢先會有用

覺得需要好狀態比比鳥配合

係
佢個人突破能力唔夠強
不過今年禁區搵波同埋射門觸覺都強咗
同埋防守勤力咗
好多場都搏老命

BBC Sport‏Verified account
@BBCSport

Following
More
Mesut Ozil has put his Arsenal contract talks on hold.

里昂咁耐都未開波

話山狗經常好獨果d就係佢唔信任班廢柴先死扭爛扭
前面買多兩個勁人同佢配合佢會獨?
你見佢成日搵奧燒條仆街黎傳就知

又唔見佢喺疤嗰陣唔傳比隊友

🤷🏻‍♂️唔信隊友就咪黎喇，
講到尾咪又係疤棄將，有咩咁巴屎閉
條仆街唔信隊友到係後場死扭扭到失波啊
對拜仁係佢係禁區附近玩到比人偷輸第二球架
隊波大敗佢都好有責任

疤唔會用佢做重心添

唔信任隊友咪出事囉
下下自己扭又失，交地波又下下砲彈咁大力

唔講以為唔出山狗係會10打11

侵侵係咪癲架

講到口臭 打未姐

sleep is for the weak

打左IS囉咪

米八子今次好到肉

撚樣唔比接收

事實其他球員真係殘廢

隊波除左基佬禾仔山狗
邊個識入波啊
養和b啊?

翼鋒黎講山狗根本高效
唔計禾仔 睇返我地其他純翼
養和b 3球 ox 2球
如果靠佢地就食得屎了

同你一樣 唔知幾時偷走

你話山狗有鬥心又岩 EQ低又岩
一有逆境 好似打拜就癲
今季牙朗打拜就高下立見

本身牙朗就係專殺拜仁

阿仙奴領隊雲格未來去向未明，但其舊部奧華馬斯卻可能重返「兵工廠」。這名前荷蘭國腳承認自己或在舊東家物色足球總監的「名單」榜上有名，但強調目前跟阿積士有約在身。

綽號「小飛俠」的奧華馬斯目前正於阿積士任職體育總監，外界指阿仙奴有意邀他「跳槽」，他本人亦承認自己是舊東家的目標之一：「我對阿仙奴的事十分清楚，我與他們常有聯絡。作為球員我常在歐洲效力（指荷蘭以外），這可能是我未來的一個出路。」

不過現年44歲的奧華馬斯表明自己與阿積士有約在身，故交易成事與否仍是未知數：「我想他們有一個名單，而我的名字在上面亦很合理，因為我與阿仙奴過去有美好的日子。不過我才剛與阿積士續了約。」

多位阿仙奴名宿疑似合力破壞酒店？難道是反雲派所為？抑或另有內情？

一名英國18歲男子，名叫柏拉迪‧丹尼斯‧伯金‧胡禮（Brady Dennis Bergkamp Wright）早前提堂，並承認兩宗破壞私人物業的罪名。

去年12月27日，該男子在Travelodge酒店內大肆破壞，涉及4000鎊的財物損失，加上他刻意用上兩位兵工廠名宿伯金和林柏拉迪的名字，故此令人產生聯想。

這名男子是阿仙奴粉絲，承認破壞私人物業及傷人罪，目前已被禁止踏入所有Travelodge旗下酒店。

奧斯爾和阿仙奴的合約到明年夏天就將到期，阿仙奴也早早就為奧斯爾開出了續約合約。《每日郵報》透露，阿仙奴給奧斯爾開出的續約週薪，高達25萬英鎊，但奧斯爾依然拒絕了這份合約。德國中場想要在今夏轉投其他豪門，他覺得以自己的名氣和實力，應該會吸引到不少歐洲豪門的興趣，但是讓奧斯爾非常尷尬的情況是，如今竟然沒有豪門球隊想要買他。
《每日郵報》透露，目前土耳其球隊費倫巴治對奧斯爾表達了興趣，但鑒於奧斯爾的身價和工資水平，這支球隊顯然無力承擔，屬於有心無力的球會。除此之外，中超球隊也對奧斯爾表達了興趣，中國的土豪球隊顯然有能力給奧斯爾提供豐厚的薪水，但這位德國中場卻不想去遠東踢球。

柒既程度同你有得揮

9點幾俾個詐騙電話嘈醒跟住10點3俾美容junk call嘈醒我屌你老母

抵啦

美容個邊係咪提供植髮牙

最後會唔會反高潮2個續晒 其實需要燒又出得起人工既真係應該唔多過5隊

最慘係咩
就係個5隊都唔想要奧燒

做得最後一腳講到尾咪又係要人供應 而家除左燒山邊個做好
仲有 比左基佬正選左3 4季 聯賽入過20球未? 頂盡16昨 係咁巴閉唔會佢正選果陣就隔一排比人屌一次話買中鋒啦 而家比個後備位你出黎博殺掩飾左佢狀態唔穩定既問題仲咁多嗲

我燒黎港超有冇發展空間

保山棄燒

邊個比得起

而家保山 不過最後我燒都要跪求爺爺比新約佢 因為無人要

去土耳其頂史奈達囉

人地黎個陣就j到一地都係…

你過去頂普狗就差唔多

我係其他隊我都唔要臭燒

有邊隊用？好睇唔好食

腳法又唔係頂級

除左passing 有A級仲有邊方便勁？

普狗自帶PR 同正能量發射器
點同

其實老野問題

係咁意開張200k俾奧燒就夠啦講真
依家佢走又冇人要
要個d又唔夠阿狗高人工
前途又唔會好過阿狗
今時今日又越黎越少隊打攻中
續左阿狗佢又keep住有波踢有糧出有大佬做
阿狗又可以繼續拎佢個名呃飯食
咁樣大家都贏

希望其他自認為識用既領隊俾幾千萬執走佢

射波世界級

燒都係買句 留到最好就留到啦 就算成日屌佢廢都好 無可否認要係其他隊挖個咁上下既球員黎起碼都要45m+ 同埋暫時球隊除左更老既卡蘇之外都唔見得有人踢攻中位係可以踢得更好

但係藍斯都110k , 覺唔覺好撚侮辱其他球員？

iwobi + ramshit 囉
兩個人工加埋仲高過臭燒

仆街佢緊係110k啦
14年年頭個陣續既
咁岩個年勁到仆街

哇屌
原來又西波西時間

幾場only
song 都勁過半季

Sam‏ @samuelJayC

Arsenal offering Sanchez & Ozil £300k-a-week to stay with #AFC. Both have asked the club what summer transfer plans are. Via @standardsport

似足仆街仔走個時咁
最後老野買幾件二線兵當交差

藍斯13-14 34場16入波10助攻
POBA11-12 46場1入波14助攻

transfer plan就係等大球會既棄將
等唔到就話市場上冇合適既人選
不過講真,而家有返咁上下實力既都冇必要過黎阿狗啦

今季山狗打左大半季正前
打翼咪好似上季咁
無佢勝率仲高過有佢🤷🏻‍♂️

幾場

真?
呢個真心唔知道

呢年冇佢個幾場
FA CUP:
Preston NE 贏

EPL CUP:
Nottm Forest 贏
Reading FC 贏
Southampton FC 輸

上年太多唔數了

山齊士想要離開阿仙奴，這幾乎是眾所周知的秘密。就在本週，曼城被曝加入了山齊士爭奪戰。在新聞記者會上，哥迪奧拿被正面問了到山齊士轉會問題，結果他給出的回答進一步證實了曼城對山齊士的興趣。

記者向哥迪奧拿求證曼城購買山齊士一事的真偽，哥迪奧拿給出的回答是：「現在還不是談論這件事的時候，我們現在沒時間關注這些，我還有很多事情要做。」英國媒體對此的普遍解讀是，哥迪奧拿態度曖昧，拒絕否認求購山齊士，這也佐證了曼城對山齊士的興趣。

就在本週，英國主流媒體報導稱，曼城有意在今夏購買山齊士，哥迪奧拿甚至願意用阿古路去交換這位阿仙奴大腿。目前山齊士已拒絕了阿仙奴開出的續約合約（當前合約明夏到期），為了避免人財兩空，阿仙奴只能在今夏出售這位智利球星。

笑而不語 唔怪得無佢咁高勝率

如果今季5 6月就簽左人既話應該大概知咩事

琴晚咪已經話想免簽個04左閘

PSG:我有達斯拿 OZIL?不了

記埋前兩季
今季個數字就有d取巧架喇
山狗斷波全隊最多
斷波就冇得講喇🤷🏻‍♂️

在新聞記者會上，哥迪奧拿被正面問了到山齊士轉會問題，結果他給出的回答進一步證實了曼城對山齊士的興趣。

記者向哥迪奧拿求證曼城購買山齊士一事的真偽，哥迪奧拿給出的回答是：「現在還不是談論這件事的時候，我們現在沒時間關注這些，我還有很多事情要做。」英國媒體對此的普遍解讀是，哥迪奧拿態度曖昧，拒絕否認求購山齊士，這也佐證了曼城對山齊士的興趣。

記者仲勁過馬國明同林保怡

希望摩佬可以洗幾千萬接奧燒返去daddy既身邊

爺爺又一次賣主將比競爭對手

雖然佢係甩波多但係佢係前鋒入面黎講key pass全英超最多啵

去到瘋狂傳比馬福

個陣續110k覺得幾抵

入波,助攻全隊最高,但無意義的,都係帶唔到隊波拎英超同歐聯

藍斯勁左接近成季喎

點解coldplay唔撚嚟香港

個季勁過耶耶添

好似個年對曼城,耶耶都比佢bump開埋

something just like this

唔好再吹大D
個年耶耶托尼食左藥咁款

友誼賽都計

咁個年有邊個勁過佢

唔做就唔會錯，我禾是最好的

冇
痴撚線既

Suarez

中場牙

Coutinho

係都謝拳王啦
邊到到佢

係台灣？

謝仔多十二碼射啫，雖然個季都勁，但係個季邊有藍斯勁

勁得一季

而你就短足一世

積下口德啦

謝仔

老野養埋一大班合約戰士
就黎續約先爆發 續完約就鳩下鳩下

所以話下年一定三冠王
成車人完約

勁得幾個月
之後又傷

好想屌女

PM小妹

放心啦 , 而家有幾年連合約戰士都做唔到

所以之前爺爺將D老將1年1約係岩,應該全部球員都1年1約

行開啦痴線佬

笑死人

小妹仲係處

痴完未=,=

咁其他球會仲使玩既

小妹我好想知多d個方面既野

小妹都係

禾都系小妹

我係大妹

狗都唔屌

john

你係龜頭王

2個都係以撚為名

禾系大波妹

收嗲啦mk偽毒

撚樣按呢期出哂位

阿仙奴中場阿歷士張伯倫說，他有點後悔從此沒有繼續學樂器，令到現在不能玩樂器自娛。

張伯倫在青少年時代曾經學習樂器，不過他後來沒有繼續下去。

這位23歲中場指，青少年時代他有玩過小提琴、打鼓及鋼琴，只是沒有堅持到底。

他說，當時在學校內覺得玩樂器是不有型的行為，最後他選擇放棄，從此專心踢足。回想當初，他說：「現在想起，是有點後悔青少年時沒有一直學好樂器了。」

奧斯爾怒了：散步踢法是我風格 別老批我沒盡力

奧斯爾到底是在今夏離開阿仙奴，還是會續約留隊？他在球場到底是在散步，還是自身踢法就是這樣？對於上述問題，奧斯爾在接受採訪時，一一進行了回應。

奧斯爾表示：「現在談論和討論續約顯然是錯誤的，我們還沒有完成這個賽季的目標，我們還有不少比賽要踢。現如今，我們正在拚命爭奪下季的歐冠盃參賽資格。這樣的情況下，顯然不適宜來談續約。」

「我會和阿仙奴在今夏再談續約問題，然後會有結果的。但現階段，最重要的是阿仙奴，不是我，也不是其他任何球員。」奧斯爾和阿仙奴的合約到明年夏天就要到期，他打算在今夏再和球隊進行續約談判。

奧斯爾還談到了專家們對他的批評，他表示：「他們可能沒有看我的所有技術統計。可能是我踢球的風格，讓我總顯得不是百分之百的在努力踢球，但這就是我的風格，也是我一直以來的踢球方式。我不會改變我的風格，我總是在場上100%的付出，我一直在傾盡我的全力。」

對於雲格的去留之爭，奧斯爾表示：「作為一名球員，你無法選擇你的教練，也無法決定誰來執教球隊，但是，雲格確實是我來阿仙奴的最重要因素。他已經在這裡工作了20年，並且給這個球會貢獻了很多，我認為雲格的成就，應該得到人們的尊重。」

躝

口講迷雲 實則做唔到

我地唔好再互相攻擊了,好痛心呀

個標題

U is 大濕妹

見到出面有個奧燒post 個個屌佢hea 其實佢真係樣既問題 講跑動佢唔少

剩係跑囉但係

大波妹牙

香港阿記fans = 狗

消極大濕妹

深夜西波唔撚睇

on9

不嬲都係得你攻擊我…………

今日唔G典解好撚樂觀

this is good

=_=
不攻了

辣殺

屌家用自動轉賬 set 30 號都比老母屌做咩唔 set 早啲
我啱啱出嚟做嘢未 qualify 每個月比皮幾嘢佢都算係咁啦
食飯又全部我埋單佢仲要本身有樓收租

我都想去台灣 考緊試

同老母冇得咁計既
你俾佢d錢佢都係幫你儲住先姐

我就算之前量地每個月刀會俾8k佢

屌
日追夜追
已經 set 咗自動轉賬啦

皮幾野
手足未返工仲高收入過我返左工

返咗半年多啲啦
前幾日先做到 5 點先放

你除返開工時都多過唔少人啦

咩工種咁激

law

on the latest team news…
From the last game, I believe that we have a chance of getting Petr Cech back in the squad. Laurent Koscielny is joining in today. If their tests are positive, they will come back into the squad for Monday’s game.

on Lucas and David Ospina…
Ospina and Perez are still out.

on the chances of Cech and Koscielny making Monday's game…
Eighty per cent. At the moment it’s pretty good, but sometimes the 20 per cent can play a villain’s part in the final preparation.

Sam‏ @samuelJayC
Wenger confirms Koscielny & Cech training again. Likely to face Middlesbrough.

Cech

Arsenal Report‏ @ArsenalReport
Theo Walcott is 96 days away from overtaking Martin Keown’s 7th place in days spent at #Arsenal (Wenger era)

tim payton‏ @timpayton
Been told that Arsenal owner Stan Kroenke has not met with Wenger in 2017. Not even once to offer support, challenge, discuss future. Woeful

雲加橙...
其實雲加先係最無助嗰個

係咪打官司
上次同個FD行街撞到人比人999
我個FD直接同警察講等陣我打比律師
果陣先知到幾撚有用 聽完佢講個心定晒

tim payton‏ @timpayton
This is extraordinary. The Arsenal chairman walked out of the game at Palace on Monday night.

冇眼睇

CHAIRMAN有無實權?

佢又冇乜錢收
理黎做乜

升值再賣未有錢收

佢都唔賣
理黎做乜

而家都升左好多
值10億英鎊了

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Wenger reiterates that Arsenal structure doesn't need to change. Says he doesn't know about Overmars being candidate for sports director.

擺到明同加齊迪斯意見不合

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Wenger says he can't confirm Sanchez has been offered £300K per week deal.

of cuz

估唔到加齊迪斯係會做野的

做咩呀希鼻成日J擊me

Wenger on Alexis' 300k p/w contract: "I cannot confirm that. We will do as always & consider our financial potential & pay the whole squad."

Wenger on Alexis: "He played for a while [at] centre-forward & has the focus needed to score. He plays with an aggressive attitude."

Wenger on Alexis: "He prefers to play wide than up front. He can get more of the ball. He's a player who likes to touch the ball a lot."

３句都係廢話
應該係想買人取代，又搵緊，最後急急腳

reddit有人計左John Cross 係近4年報導過阿狗會買既球員,33個裡面得1個阿狗真係簽左,就係施治

估唔到佢想踢翼多D

垃圾鏡報

John Cross已經算好，但係都成日比阿狗坤

佢專係幫阿狗維穩

做 corp fin 呀
一般如果做 crim 果啲邊度賺到錢
同埋邊有咁 chur

睇咗 John Cross 本 Arsene Wenger
佢真係迷雲黨嚟

佢都好似話過雲加應該走

係咪做mortgage / legal opinion個邊

定做m&a

除左燒山禾 仲有邊個140k

呢排都係 ECM 呀
IPO 果啲
真係做到命都冇
我應該搵幾年都會轉間 hea 啲嘅或者遲啲做 in house 算

你重睇一次你打段野先啦 吃草的沙格拿！

做I bank in house

冇啦
之前睇d報導話禾仔係100k,計埋獎金先有140k
跟住藍斯,太子,施治,比爾連,基佬,哥斯尼...都係100k左右

我有個朋友個FD都話IPO好撚多野搞 一多野上市就做到死
不過佢係BIG4果邊

一樣咁 chur
同埋而家個市咁撚頹呢行都唔知仲有冇前途

big four 果啲真係廉價勞工
peak season 班 audit 撚仲 chur 過我哋但係夠膽死得 13k 人工

koscielny未續前仲低過mustafi

Account唔係博個師名/ 跳槽機會真係搵鬼做

我有個朋友個FD都話IPO好撚多野搞 一多野上市就做到死
不過佢係BIG4果邊[/quote]
big four 果啲真係廉價勞工
peak season 班 audit 撚仲 chur 過我哋但係夠膽死得 13k 人工 [/quote]
其實佢地搏乜野呢?
升職加人工?
入細行做?
食女?
定真係有咩著數?
同埋最近佢要派上大陸成晒比陳總李總迫佢飲酒同叫G (聽講就掂到100K)
呢D工真係唔岩女仔做, 唔賣西都要捱到殘

平時識唔到呢D中環精英真係想八掛下

之前有個post都話ACCT已死 原來是貢的

big four 果啲真係廉價勞工
peak season 班 audit 撚仲 chur 過我哋但係夠膽死得 13k 人工 [/quote]
其實佢地搏乜野呢?
升職加人工?
入細行做?
食女?
定真係有咩著數?
同埋最近佢要派上大陸成晒比陳總李總迫佢飲酒同叫G (聽講就掂到100K)
呢D工真係唔岩女仔做, 唔賣西都要捱到殘

平時識唔到呢D中環精英真係想八掛下[/quote]
阿狗post全部都係人生贏家

一個字stable 好多癈人貪頂幾年勞工穩定有30k

終於睇返疤對蛆
抄雲加用高佬打翼矮仔中間嘅

貢班癈人做ACO好鳩過啦-.- 頂薪仲高少少仲穩定

big four 果啲真係廉價勞工
peak season 班 audit 撚仲 chur 過我哋但係夠膽死得 13k 人工 [/quote]
其實佢地搏乜野呢?
升職加人工?
入細行做?
食女?
定真係有咩著數?
同埋最近佢要派上大陸成晒比陳總李總迫佢飲酒同叫G (聽講就掂到100K)
呢D工真係唔岩女仔做, 唔賣西都要捱到殘

平時識唔到呢D中環精英真係想八掛下[/quote]
accounting 太多人喇做爛市

N賓斬比艾沙雲

呢世都記得

仲話要屌師

我而家份工唔計人工同埋間 firm個名之外最好嘅就係好容易去外國做
2 年 traineeship 9 個月都唔喺香港
半年喺 london 做
所以其實我都有諗過直情之後 qualify 喺 london 做算
香港睇落去又好似就死咁
london 又有得睇阿狗

贏到咪得囉

咁最後點解唔留係倫敦

因為唔想睇阿狗

今年八月先去呀
london pay 低 tax 高
同埋都真係驚唔慣

香港真係玩得7788
有得走好走左先

你果D職業同人工真係搵到高質港女既又

你唔係去過外國做野咩?
定係讀書

你真係喺呢行做嘢就會發覺根本冇時間
同埋識嚟識去都係同一個 circle 嘅人

沙格拿未來海關處長
使乜擔心

fashion medic acct outboundtourism disciplineforce
兩個同行有心都就唔到時間

london exchange 呀
你咁都記得
短住半年同長住唔同嘅
我有個手足去星架坡做 JP 嘅 income research
fresh grad 人工 + bonus + housing allowance 都 6 位
仲要老細喺香港所以冇人管佢成日都可以 hea
但係都係悶得滯頂唔順返咗香港做

J擊

我做engine 人地就好hea高人工
日日high tea
我就做到狗咁😩

其實有D公司聽名D女都出晒水
我姊妹男友做摩根, 我聽到果陣都話: 屌你搵到好碼頭
佢話 "屌你啦我條仔唔是跑數嫁, 做左3年升職都係20K多少 "

好L煩
BTW 考緊入境囉ching

你唔好話啲港女搵到個碼頭就唔駛做日日玩
阿狗班球員 hea 下 hea 下一個禮拜都等於好多人一世嘅錢

贊仔辛洛高大波治OOO

唔同 position 真係爭天共地 (front office back office)
唔同 ranking 更加係
不過 ibank 其實已經冇咩 local 嘅人
就算有都好難留得耐

宜家呢個世代識做人一向好過識做事，
好工有幾多真係會比街外人in，
做雲加跟尾狗波都唔識踢，
玩一年都多過好多人揾十年

澳職都有人舉反雲標語

你唔係開左海關post咩
OK 算啦fd返

馬天尼斯先係打工仔既典範

其實有D公司聽名D女都出晒水
我姊妹男友做摩根, 我聽到果陣都話: 屌你搵到好碼頭
佢話 "屌你啦我條仔唔是跑數嫁, 做左3年升職都係20K多少 "[/quote]
唔同 position 真係爭天共地 (front office back office)
唔同 ranking 更加係
不過 ibank 其實已經冇咩 local 嘅人
就算有都好難留得耐[/quote]
支那定鬼佬多?
佢條仔好似BACKOFFICE
不過正常既大集團低層同中層已經差好遠

我都係屋企舉緊

全世界的第三龍門都係貢嫁啦
到佢出場果陣都係睇住個波入龍

正常人類都係反雲的。

９ｕｐ左好耐
食完飯去跑下步先

ching迷雲

我迷雲

迷雲=反人類

唔好再傻落去啦清

唔同 position 真係爭天共地 (front office back office)
唔同 ranking 更加係
不過 ibank 其實已經冇咩 local 嘅人
就算有都好難留得耐[/quote]
支那定鬼佬多?
佢條仔好似BACKOFFICE
不過正常既大集團低層同中層已經差好遠[/quote]
睇下邊間啦
支那同大陸都多
我講 IBD 炸

六月子嚟

綠日子迷雲

日頭迷雲 夜晚反雲牙

到時7月澳洲將會迷雲話事

阿狗越來越多外國勢力

你有無睇果套法律劇suits?

單純示威已經阻止不了雲加續約

俾人攞嚟打飛機嘅姐
現實鬼有咁爽
每做一個 step 之前都勁多 research 呀 準備呀
睇勁撚多文件呀
仲要好大部份嘅工作都牽涉啲幾 admin 嘅嘢

俾人告係咪可以搵你

你應該係香港harvey specter啦

行行D劇都係打飛機

我份工而家最撚 on9 就係有部包晒 data roaming 嘅 blackberry 跟身
無論你放假飛去邊撚到都要瘋狂覆 email
凌晨 3 點打過電話比你又可以起身做嘢
因為啲客多數都係啲外國公司但係有香港/支那業務
一日 24 個鐘都可以有嘢做

咁先夠實在

生產力

U夠24小時搞事啦

屌你試撚下
非人生活嚟
好似永遠都離唔開份工
今朝起身見到 4X 個 email 真係屌咗出聲
好彩得幾個要 follow up

駁唔到

有人需要你係件好事黎

燒去蛆記囉
人地4231牙

又唔係成日打4231買黎做乜
等間百幾k做後備就好笑

Wenger refuses to confirm £300,000-per-week Alexis contract offer

The Chile international has reportedly been offered the biggest deal in Gunners history but his manager would not be drawn on the rumours

Arsenal boss Arsene Wenger refused to confirm Alexis Sanchez has been offered a new £300,000-per-week contract but stressed the importance of keeping the wage bill sustainable.

"I cannot confirm that we have offered that," he told a news conference. "We have to consider our financial potential to sustain the wages of the whole squad.

"What is for sure is that what is paid per week today is what 20 years ago was paid per year.

"I'm very happy because it rewards a very strong season if you look at the numbers," he said of his nomination. "I believe a combination of goalscoring and assists is a sign of the quality of the player.

"He played centre-forward for a while and he has short backlift, good quality of reception, good first touch and the focus needed to score. That means he has a kind of aggressive attitude in the box that allows him to score.

"He likes the ball a lot. He's more attracted by a wide position because he can get more of the ball. He has to keep that balance between providing and goalscoring."

返7日唔撚易

到最後d 垃圾都拎100k
放又放唔撚出
On9

六日子玩到去潮流台

好撚好睇 單車

而家仲有冇人玩haxball

一早十卜咗

Sead Kolasinac has agreed a pre-contract agreement to join Arsenal in the summer & has been told Wenger is staying. (Reprezentacija.ba)

波黑當地報章報導

Sky Germany: We are hearing that #Kolasinac is on his way to Arsenal.

好撚絕望

又有傻仔上船

Dirk g. Schlarmann @Sky_Dirk
#Schalke - das nächste Gerücht, welches wir hören (dieses Mal aber etwas realistischer): #Kolasinac auf dem Sprung zum FC Arsenal. #SSNHD

#Schalke - the next rumor we hear (this time but more realistic): #Kolasinac on his way to Arsenal. #SSNHD

有冇手足睇過Kolasinac

祖記傳過想要應該唔差掛

has been told Wenger is staying.

雲加

睇條J片好似都係靠身體質素搵食
同埋好似都幾火爆

同xhaka 輪住紅牌

23歲
好似幾大隻

係好撚大隻

阿狗幾耐冇買大隻佬

仲踢到中堅,防中
雲加又可以改造

竟然買大隻佬

雲加又贏

睇怕最後都係拎去打中堅

新韋拉+基昂+高爾

好圓潤

真漢子
架船沉緊仲夠膽黎挑戰自己

JG

呢個先係JG

唔使ff住
就算簽番黎都唔會用 好似主席咁

速度唔快
似係夢遺個類
但英超多快翼
黎到應該都要食下塵當見面禮

免費簽
簽返黎呃下燒山續約

塊面都真係有D似主席

驗眼啦仆街

傳失波->俾人硬爆->唔夠跑->後鏟->紅牌

JG靚子好多

牙蔣俾人撚到

李慧詩

kolasinac official twitter都係得4000幾 followers

渣ga

路狗矛人性

話明係狗

又輸比個德國婆

私家

咁人地係勁

燒山依家話會打

Snooker

珍系屌打

都係鍾意睇公路賽

當然去踩就更好

拎d批黎一舊一舊車死你班仆街

仲有冇

公路個節奏太慢
室內幾隻玩法都好爽快

jg 而家返緊咩工牙

me今晚應該唔得

公路路況變化大，戰略更多變

賣批

返緊支銀 準備轉工了

聽日先啦

Trump: 唔聽話我打鳩你
金: 我打撚死你呀
Trump: 我今晚就叫齊人打你
金:我一拳一個呀傻鳩
Trump: ok條路自己揀 仆街唔好喊
金:我打到你個屎忽都爛
其實打未😑

JG靚仔d

域子終於返大陸

要睇利物浦同曼城, 阿仙奴可以唔洗理
3 Liverpool 32 63
4 Manchester City 31 61
5 Manchester United 30 57
最後8場預計得分
H車路士 1
A般尼 3
A曼城 0
H史雲斯 3
A阿仙奴 1
A熱刺 0
A修咸頓 1
H水晶宮 3
加埋12分
利物浦最後6場全部對中下游, 當佢3勝3和, 12分
曼城最後7場有6場對中下游, 1場對我地, 當佢5勝2和, 17分
埋單計數
3 Manchester City 78
4 Liverpool 75
5 Manchester United 69

結論, 打歐霸算向左走向右走數啦

金仔: 邊個惹我 我就炸鳩南韓

沙格拿 其實我講笑姐 j咩擊
真心希望你考到入境
唉 比起咁多位
我從來無好好規劃自己既career
你地個個好多都好成功
至少有個目標
我就唔知目標 唉

你辛苦但你好高人工
會唔會補償到你既辛苦

叫春時間

我地曼聯已經無當死阿狗係對手了

屌啦 我認真

真毒又要潛水

大濕妹27歲了
我諗點都大壓力d

冇咩所謂啦
career 唔係人生全部
生活到自己理想既生活先係人生

講事業前途
又真咩毒咩呀 你幾時寫意大利呀

希b其實幾多歲

希鼻幾多碎牙
咁感觸既

有得你揀先得架

珍系好岩

我放棄左啦
好彩我興趣好易搞得掂

call g

打飛G 爽過call G牙手足
咩野主題都有牙

係咪打錯字牙Ching
我唔係細你好多

班港豬仲去南泡做乜撚想比金仔炸死?

禾刀無plan過牙，做下冗員廢青算了

美國一下就搞掂金仔啦

Messi Minutes‏ @MessiMinutes

Le Parisien: PSG will cut their losses on Krychowiak just a year after signing him. The 27 year old will be transfer listed this summer.

Le Parisien: PSG want to extend Rabiot's contract, but aren't in a rush. His preference is contingent on the future of Verratti/Marquinhos.

Le Parisien: Ben Arfa is contracted for 1 year more, and he's still determined to prove himself at PSG, but if Emery stays he may leave.

In perhaps the strongest indication ever that Verratti might go, @le_Parisien_PSG say that he will ask to leave if big signings aren't made.

Le Parisien: Thiago Motta, 34, is out of contract in a few weeks, but the club have recently decided to offer him a new 1 year deal.

psg大清洗
唔知有冇好野會執到

華拉堤要買人既,好容易留到
其他都係垃圾

想睇佢臨死之前炸鳩首爾將青瓦台變曬灰

Rabiot幾好啦
Krychowiak話哂都係險簽隊成隊應該都ok既

金仔有皇帝都唔做
走去玩命

無論點 南韓都係輸家

我係韓狗嘅話真係依排行開下

廳日可以cs

PSG areola,Marquinhos,lucas,Rabiot都正

我朝早十一點到應該得

你女友會逼你plan

見到街上一家人抱個b
唉

收爹啦

…

其實佢都唔係狂叫春姐
不過希鼻可否叫春叫得仔細d
想比意見但唔知你做乜鳩

時事台手足好惡…

好人好姐做乜黎阿記

lucas=我禾
買verratti頂卡叔

呢個真
我唔係某會員
係佢就一定日日叫啦 煩到你地啦
連登開咁耐 咁多個post
真心我係呢到叫得好少
出邊叫就多d 姐

屌你鼻祖

明明你地講前途先既
針對我

咁你由高登到呢度都係鳩叫
幾多碎做緊咩讀咩科都唔講
煩緊咩又唔講

點幫答你呀希鼻

鼻祖巧煩-,-

原來U18隻Nketiah ,61場入左50球

大賽有冇波入

會唔會返後場9扭同偷笑先

邊個再叫春以後無女溝無閪屌

得了,佢唔值300K

艾加

agger男人老狗扭扭擰擰好似女人咁尋求認同而唔係尋求解決辦法咁都唔知做乜

放假無波睇我放黎托呀

好人好姐去做假膠

咪又係輸

查犬

今鋪一定係和

太子

你睇冇頭髮都咁樂觀
阿記頭髮聯盟

迷雲常歡笑

岩岩睇胡c fu話健身同甩頭髮一定有關

我心諗好日都唔去一次gym room

聽日十一點到六點都得

打足咁多個鐘牙

有時間打機無時間寫埋個學術post

你哋肯打我又有咩所謂

屌又點啊

下年冇歐聯踢
真係搵鬼黎😩

有錢就得
不過冇錢

咁你又想點呀

佢又直接無視

想你收嗲

唔係已經有條傻鳩中左伏

睇佢個樣都知佢傻

成個主席咁

意大利製造，VALASON 除毛墊！不傷皮膚，安全去除毛毛！

無去過,但你想了解既我可以話樣野你知,個到好多意大利人

驗眼啦傻鳩

無去過都咁清楚

淨係去過 rome venice 同埋獨立嘅 vatican city
唔是特別熟

都係人地話我知嫁咋

我有幾個fd到埗第一日就俾人偷/搶左野

你啲朋友真係見多識廣

yes,有咁既朋友我都好自豪

拿玻里好多黑手黨

侵同金妹下妹下

雲加：我們有壓力

阿仙奴領隊雲加承認，兵工廠上下正承受壓力，若要再次交出佳績，一眾球員必須拋開心結，放開懷抱作賽。

阿仙奴周一作客水晶宮以0:3不敵，又再吃了一記悶棍，而這亦是該隊連續吃下的第4場客場敗仗，領隊雲加（Arsene Wenger）在周五記者會上承認刻下正處於糟糕時刻：「面對糟糕時刻是我們工作的一部份，你必須專注準備，確保作出反彈。」

「比賽時綁手綁腳是沒有幫助的，己隊正備受壓力，要交出表現的最佳方法，是接受風險，放開懷抱地比賽，己隊被（水晶宮）擊敗了，必須面對現實和作出反彈，你可以贏波、戰敗與賽和，但就必須帶著承諾和信念比賽。」阿仙奴下仗是下周一作客米杜士堡，該隊目前落場少賽1場的第4名隊伍曼城7分，餘下比賽不容有失。

對於有傳奧華馬斯（Marc Overmars）將會以體育總監的身份重投阿仙奴，雲加矢口否認：「我很喜歡奧華馬斯，但他是阿積士的體育總監，我肯定很多候選人會留意著阿仙奴，我對此並不憂心。」

至於「小飛俠」奧華馬斯本人亦表示暫無回巢之意，但不排除未來為兵工廠服務。

做咩咁想打仗

介紹我識ok

和平同老豆老母一樣 有果時唔想要 到失去左先會後悔

係咪信CC台手足講會洗牌

班噴精講啲野唔好信

域子D精神食糧黎

佢唔同MK仔做朋友,sor

同大濕妹條女一樣

真毒

是否是想hup ME訓左?

而家冇後悔
人生總有好多過客
佢進入我生命總有原因
過往經歷已經成為今日既我一部份
冇話sad唔sad 後唔後悔

yes,我係

屌牙咁醒訓ge

你先係鼻祖

可能幾年之後會清醒

就黎廿歲人仔la
到時先醒會唔會太遲

淺說阿仙奴話事人-加齊迪斯 （Ivan Gazidis）

由 兵迷有話兒發表

阿仙奴主帥雲加是「兵工廠」的最高領導人﹖實際上並不是，阿仙奴的行政總裁加齊迪斯（Ivan Gazidis）先是，他亦是雲加背後的「戰友」。

加齊迪斯在2009年1月出任阿仙奴行政總裁，為阿仙奴最高話事人，每年的股東大會都會見到他發表球會大計。2009年至今，加齊迪斯已在阿仙奴8年，這8年間變化很大，由欠債到近年有盈餘，從購買幼齒到購入世界級球星，但是加齊迪斯對球迷而言是又愛又恨，覺得他只懂幫球會賺錢，似乎缺乏對球會成績的看重。

加迪齊斯是雲加的「最支持的人」，視雲加為阿仙奴最大的資產，那麼加齊迪斯和雲加的關係到底是怎樣﹖雲加和大衛甸恩在阿仙奴合作無間，不過在2007年大衛甸恩被迫離開，而加齊迪斯和雲加的關係相對甸恩來說當然沒太親密。

因為阿仙奴除了行政管理層權力大之外，股東亦持很大權力，當中大股東高安基（Stan Kroenke），這位美國商人掌管著阿仙奴，普遍球迷都覺得弊多於利，因為高安基只沉醉於如何賺錢，沒有看著球會發展，買賣球員方針不太有效率。

說回加齊迪斯，到底他在阿仙奴是好還是壞﹖在幾年前的一篇訪間提到，他對球會球員發展看重，指球員發展對球會未來重要，近年球會財政健康下，對球員的工資不再苛刻，工資水平提升，但仍與其他英超列強低，看山齊士和奧斯爾續約談判便略有了解。

對於雲加在阿仙奴未來，近期的成績也令阿仙奴高層也要想想，鈴聽阿仙奴球迷的聲音，對雲加是否留任持開放態度。加齊迪斯在球會對曼城時說出要"catalyst for change”，指出雲加承諾要重塑自已和續約是兩回事，我們球迷對雲加的去向只能樂觀面對。

矛人進入禾生命

me too

Yes

都唔係既 有一個 叫Wenger

咁都仆街啦

後入左？

我都想進入雲加後面

如果個個一早醒 仲會有癈青

深夜菊花台

0口0

其實我廿幾碎刀未系巧醒

∑(ﾟДﾟ)

以前夠中意法比仔啦 點知又走埋

同毒狗孕育生命囉

下季屌帥話帶埋迪巴拉過黎
山狗bb放心續約

接受左現實好耐

屌帥理撚得你阿狗

啱啱簽左pre-contract，你問我答

今次獌轟戰咁重火藥味

Sead Kolasinac reportedly signs Arsenal deal and has been assured Arsene Wenger is staying

睇J片,你下下都靠撞咁,有無興趣轉行打美式足球

On99

唔識傳中就咪撚過來

英超咪fit囉，唔撞得去打乒乓波囉

我廠唔傳中

係基佬上場先唔傳中姐

我廠兩閘唔識斬高波,中腰波
要斬就係燒山斬,一個右腳係左邊斬,一個左腳係右邊斬

耶撚仆街死

比比鳥唔識斬=_=

屌你 阿狗又係星期一晚波
又冇得睇

為阿迷好咋

當笑話睇

千其唔好
一定悶死

米堡成季淨係失37球
仲少過阿狗

阿狗今季主場比米堡守和0-0
近期作客咁差唔知會點呢

米堡夠膽就鬥攻

Sead Kolasinac reportedly signs Arsenal deal and has been assured Arsene Wenger is staying
堅 !?

波黑當地報章同Sky Germany都報導左

而家唔放風出黎點呃球迷買季票

反正我信了

雲加見免費咋

Olivier Giroud could start up front after being benched in recent games, while Alexis is likely to continue on the left flank.

Alex Iwobi is set to return to the squad following a surprise appearance for the under-23s against Reading and Mohamed Elneny could continue alongside Granit Xhaka in midfield.

The return of Laurent Koscielny is likely to mean he will be back in the starting XI next to Shkodran Mustafi.

Arsenal have completed a deal to sign Schalke's left-back Sead Kolasinac on a free transfer, according to reports in Bosnia.

Arsenal spoke to his representatives initially in January and have made further contact since, with a deal now said to be done to the extent that Kolasinac has already picked out which number he will wear at the Emirates.

Kolasinac, who was born in Germany, has a German passport and represented the country from U18 to U20 level, can also play at centre-back or as a defensive midfielder.

似啦

雲加我求下你走

免費應該無乜問題掛

唔駛同球會deal
呃9球員無難度

買邊個都冇用啦，呢幾年雲加贏過幾多次強隊？

基佬 正前好d定黑b

仲有傻仔落閘

買緊人啦屌
條撚屌好厚臉皮

普通示威已經對佢無用

Arsene Wenger laughs off report of record-breaking contract for Alexis Sanchez

Alexis Sanchez wants to get paid, that much we all know, but a report surfaced on Thursday claiming that Arsenal made an offer to the Chilean that’d make him the highest-paid Premier League player.

When reporters asked Arsene Wenger about those rumors, the Gunners boss couldn’t help but laugh. The reporter couldn’t even finish his question about the £300k-per-week offer before Wenger interrupted with a smile.

“Let me calculate. How much is that per year? Yes. OK,” Wenger said. The journalist responded: “More than me!”

Wenger took the bait and replied, “More than you? I find that surprising and outrageous!” to laughter all around the press room.

When further pressed, Wenger gave a more concrete answer. “First of all, I cannot confirm that we have offered that. Secondly, we will do as always, you know, we have to consider our financial potential to sustain the wages for the whole squad.”

肥賓隊紐又幾好睇喎

行山

你班廢青仲吾起身=.=

行山啦

吾系cs咩=.=

行完啦 去食個早餐先

甘快

你地咁早起身9up

行左個幾鐘啦

Kolasinac 咩料唔多熟德甲

There is a rough edge to his crossing – it may take a few failed attempts before he gets one right – but the relentlessness of his forward forays mean the extra bites of the cherry are usually forthcoming.

咩山黎 咁快行完

食咩 我又去食喎

若你喜歡雲加 其實我很美

吾系打文咩 意大利撚

起身落去釣魚 之後出cwb飲杯咖啡 再接囡囡收工食飯

疤連馬查都要賣

唔通學阿狗幾百k當碎銀
留黎踢U21咩

迷雲狗連猩猩都屌

racist

睇死阿狗最後都係買盧卡古塞住大家把口

報左警

好過無

買到我跳樓死

買到斬jer 呀

起碼都6000萬 仲要肥約…
阿仙奴會簽到…

金仔唔hai笠水呀嘛

hai呀

簽到新盧卡古就收貨了

留意到域子唯恐天下不亂

搞亂香港不特止仲想東亞大戰

閪~

唔貪心見到青瓦台同首爾變死城就夠

買到都要屌雲加
佢識閪用
陣間又用黎打翼

南韓邊part得罪你

收到風 kolasinac同意加盟我廠

而家盧卡古都會去右路搵食
爺爺應該搵佢打攻中

佢內地勢力

反泡
成班港女oppa前oppa 後想睇佢地哭喪

1001

打左翼斬俾山狗頂

買中鋒不如買中堅喇屌

張仔 k6 g5 細梅 大梅 仲買

仲有牙鼎

打左翼斬俾山狗頂[/quote]
sure下季仲係到

唔續約都仲有一年
冇人肯出個靚價買應該都係留低佢
依家又唔等錢使

阿仙奴會有骨氣

你講下有邊個係勁

盧卡古第七去第六都係踢唔到歐聯
加盟黎把撚咩

六日子咁重口味